冰島jj永教

下年一月會去冰島一星期
本身諗住係雷克亞未克住 再book local tour玩
之前睇klook有啲係兩日既tour住vik/hofn就好有興趣
因為想住下南岸既鎮仔 但呢幾日睇全部唔接受hkpassport
我無車牌 而家如果一定要去vik/hofn變相一定要坐巴士
有無jj有經驗？ 係咪坐51號？ 可唔可以分享下？
打算兩日雷克 兩日vik(join day tour) 之後再返雷克兩日

救教 第一次去冰島

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

下， 點解唔受hk passport 既？ 我上年都係玩南部，但自駕行一號公路，我印象中好似十幾日都冇見過路上有巴士

一係你試下去 guides to iceland 個網 問下d 客服有咩方法幫到你啦！ 我個時都係搵依個網幫我訂野。

佢無講點解 幾個月前都未見到有
我知冰島巴士班次好疏 所以都怕怕地
到時拎住個喼係街等都幾係野

環咗島兩次, 雷市留咁多日無咩玩